今日d人問我囉左補貼未⋯⋯

我比左呢舊野佢
佢屌鳩我

寶貼又有錯咩

冇創意

好撚好笑呀傻鳩哈哈哈

夜啦 收皮啦

你真係...
幽默感...